講first touch 修頓阿伯定施丹勁d?

目測施丹輸尻硬

咁你問乜鳩啊